廣東省有無好架溫泉介紹

得二三日想去近少少有無介紹

中國廣東省？

係呀，有無介紹. 上網search 無乜好野

廣東省真正仲有泉水出嘅溫泉我估已經冇乜，如果你都收貨，只要有熱水爐，你屋企都可以係溫泉

近近地同女仔去姐，熱水環境好都可以

珠海御溫泉

新會古兜度假村，溫泉好似幾出名

好廢架

聽講從化溫泉喺廣州北面

上面提到既古兜溫泉
當年亞視成日重播個特輯

算把啦去台灣啦，車程差唔多

Passport 過期問題